[Dse]我知道，哭是沒有用的

點解咁多膠post出現

欣師為大家加加油
打打氣

幾時tg 我呀

留你tg, 我ADD你

Tg me la